仆街民建聯又嚟害啲老師

民建聯晤楊潤雄促呼籲教職員復課前參與檢測
本地
發佈時間 2020-09-04 17:24 最後更新時間 2020-09-04 17:22

民建聯立法會議員下午約見教育局長楊潤雄，促請局方再次向全港幼稚園及中小學發通告，呼籲教職員在復課前參與普及社區檢測計劃，以保障學生健康。張國鈞指，知悉有某些辦學團體抗拒參與自願檢測，亦有校長及教師未有表態是否願意參加，無人希望復課後，校內出現爆發，希望教師能以學童的健康及安全為大前題，參加檢測。政府亦應考慮在復課後約一個月，再次提供檢測計劃，確保校園安全。

鄭泳舜指，會上亦有反映跨境學童復課的問題，他引述楊潤雄說，由於涉及公共交通等問題，有關安排暫時有困難。

呃人工都呃得耐啦呢堆教畜

視像授課乃大勢所趨

後生果班多數黃
通識堂係咁屌柒中國